{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018084",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "소나무정"
    },
    "text": "南海で有名なグルメ店として有名な南海松亭は、地元の人たちも認めた代表的なレストランです。 ここは味とサービスともに最高水準を誇り、毎日営業しています。 営業時間は09:00から20:30までで、様々なメニューを提供しています。 カタクチイワシのサムパプと刺身の和え物は40,000ウォンで、太刀魚の煮付けと刺身の和え物は50,000ウォンです。 ウナギスープは10,000ウォンで、カタクチイワシの包みご飯は12,000ウォン、太刀魚の煮付けは17,000ウォンで注文できます。 カタクチイワシの刺身の和え物は35,000ウォン、ウナギは22,000ウォン、アワビ入りワカメスープは12,000ウォン、ウナギは22,000ウォン、春メイタガレイわかめスープは17,000ウォン、太刀魚焼き基本2人前は20,000ウォンです。 これほど長くなった文章を確認することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "南海松亭はどのような店ですか？",
            "answer": "南海松亭は地元で有名なグルメ店で、味とサービスの両方で最高水準を誇ります。毎日営業しており、様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "南海松亭の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "南海松亭の営業時間は09:00から20:30までです。"
        },
        {
            "question": "南海松亭のおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "南海松亭のおすすめメニューはカタクチイワシのサムパプと刺身の和え物、太刀魚の煮付けと刺身の和え物です。それぞれ40,000ウォンと50,000ウォンで注文できます。"
        },
        {
            "question": "カタクチイワシのサムパプと刺身の和え物はいくらですか？",
            "answer": "カタクチイワシのサムパプと刺身の和え物は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "太刀魚の煮付けと刺身の和え物はいくらですか？",
            "answer": "太刀魚の煮付けと刺身の和え物は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウナギスープの値段はいくらですか？",
            "answer": "ウナギスープは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カタクチイワシの包みご飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "カタクチイワシの包みご飯は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "太刀魚の煮付けの値段はいくらですか？",
            "answer": "太刀魚の煮付けは17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カタクチイワシの刺身の和え物の値段はいくらですか？",
            "answer": "カタクチイワシの刺身の和え物は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウナギの値段はいくらですか？",
            "answer": "ウナギは22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アワビ入りワカメスープの値段はいくらですか？",
            "answer": "アワビ入りワカメスープは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "春メイタガレイわかめスープの値段はいくらですか？",
            "answer": "春メイタガレイわかめスープは17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "太刀魚焼き基本2人前の値段はいくらですか？",
            "answer": "太刀魚焼き基本2人前は20,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 497
    }
}